(突發)立場直播立法會開會

立法會仲有地方開會？

搞咩？

--------------------------------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

行管會?

有無立場姐姐樣 想RELAX下